(求救)我老母入左間叫做咩Mary Kay嘅美容公司

我老母去完上左個咩堂之後就係美容顧問
又買一大堆美容野返屋企
又捉我條女去做咩功課又帶佢上堂
今日我條女同我講返好似係直銷野
我上網睇啲台灣仔有啲又話幾好用有啲又話係邪教
我老母好蠢成日俾人呃又唔帶眼識人又唔信我地屋企人講野
之前又中過個啲摧毁您自信心又正能量個啲洗腦班
我想知係咩黎

我老母都中過伏
收晒佢啲錢啱架啦

我都比人捉過上去
一上去就洗你腦講mary kay係邊個 公司乜乜乜
之後叫你同佢一齊參加乜比賽
可以去外國呀 會見到好多化妝師呀咁
我走左之後無再覆過果條友whatsapp🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

之前我miss 又係入左呢Mary Kay
我見佢成日都post d聚會相
咪問佢係咩嚟? 點解好似成日野食咁?
佢答我係學化妝同「學做人」
我心諗做乜9?

肥婆應該直接話化黎都哂尻氣

+1

簡單講 先呃你錢買佢野
然後再做佢地一份子 做埋sales

Herbalife 啲frd

同問大家點睇nuskin呢間野

我琴晚同佢講就話係直銷又話自己開店咁
又有個咩香港直銷協會
我睇完咩黎真係得啖笑
好彩我老母話冇簽約

叫佢唔好再上去喇
我上過佢地個office(?)
唔係一對一
如果auntie定力唔夠真係好易落搭

老老實實，你老母呢挺人，唔鎖住佢，咩撚都會中，而且keep住奶嘢

我會支持mary kay，雖然唔中招最好，但同其他比，mary kay係最好最溫柔，好過佢遲啲中其他嘢

之前有絲問過
search 美容鴨

問我嘅話 我覺得個服務都ok
不過個做生意嘅手法你接唔接受到就真係睇人

利申 已經無做 覺得咁樣做生意太仆街

我都唔知點做好
我睇依間野係好怪囉
我叫左我老母唔好人講乜就信要自己思考

師奶最易呃三萬幾數濾水器都有人買

好on9 上堂要拍手
仲話乜野正能量
Fd介紹上左一堂就無上

D野唔值咁貴 一支普通唇膏都要2xx
咁點解我唔真係買支大牌子又好用既？

樓主老母依家點